{"cantina":{"ementas":[{"id":"21","data":"2016-12-05","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Hortali\u00e7a","almoco_carne":"Vitela na brasa com arroz branco e feij\u00e3o preto","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Hortali\u00e7a","jantar_carne":"Grelhada mista com arroz de feij\u00e3o","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"49"},{"id":"22","data":"2016-12-06","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Agri\u00e3o com cenoura","almoco_carne":"Frango no churrasco","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Agri\u00e3o com cenoura","jantar_carne":"N\u00e3o Definido","jantar_peixe":"Bacalhau no forno com batata a murro e br\u00f3colos","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"49"},{"id":"23","data":"2016-12-07","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Peixe","almoco_carne":"Lombo de porco com castanhas","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Peixe","jantar_carne":"Rolinhos de peru com queijo e fiambre, arroz de sultanas e batata","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"49"},{"id":"24","data":"2016-12-08","temAlmoco":"0","almoco_sopa":"N\u00e3o Definido","almoco_carne":"N\u00e3o Definido","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"N\u00e3o Definido","temJantar":"0","jantar_sopa":"N\u00e3o Definido","jantar_carne":"N\u00e3o Definido","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"N\u00e3o Definido","nsemana":"49"},{"id":"25","data":"2016-12-09","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Feij\u00e3o verde","almoco_carne":"N\u00e3o Definido","almoco_peixe":"Bacalhau lascado com broa e batata a murro","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Feij\u00e3o verde","jantar_carne":"Bifinhos de porco com cogumelos, arroz e batata frita","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"49"},{"id":"26","data":"2016-12-12","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Courgete com feij\u00e3o verde","almoco_carne":"Bifinhos de porco com cogumelos","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Courgete com feij\u00e3o verde","jantar_carne":"N\u00e3o Definido","jantar_peixe":"Bacalhau com natas","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"50"},{"id":"27","data":"2016-12-13","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Feij\u00e3o catarino com lombardo","almoco_carne":"Grelhada mista com migas","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Feij\u00e3o catarino com lombardo","jantar_carne":"Mimos de frango com castanhas","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"50"},{"id":"28","data":"2016-12-14","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Nabi\u00e7a","almoco_carne":"Almofadinhas de per\u00fa recheados com queijo e fiambre","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Nabi\u00e7a","jantar_carne":"Bifinhos com cogumelos","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"50"},{"id":"29","data":"2016-12-15","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Espinafres","almoco_carne":"Panados de per\u00fa com jardineira de legumes","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Espinafres","jantar_carne":"Fritada de porco com migas e batata frita","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"50"},{"id":"30","data":"2016-12-16","temAlmoco":"1","almoco_sopa":"Caldo verde","almoco_carne":"Massa \u00e0 Carbonara","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","temJantar":"1","jantar_sopa":"Caldo verde","jantar_carne":"Lombo de porco com batata corada e brocolos","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"Fruta | doce | iogurte","nsemana":"50"},{"id":"31","data":"2016-12-19","temAlmoco":"0","almoco_sopa":"N\u00e3o Definido","almoco_carne":"N\u00e3o Definido","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"N\u00e3o Definido","temJantar":"0","jantar_sopa":"N\u00e3o Definido","jantar_carne":"N\u00e3o Definido","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"N\u00e3o Definido","nsemana":"51"},{"id":"32","data":"2016-12-20","temAlmoco":"0","almoco_sopa":"N\u00e3o Definido","almoco_carne":"N\u00e3o Definido","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"N\u00e3o Definido","temJantar":"0","jantar_sopa":"N\u00e3o Definido","jantar_carne":"N\u00e3o Definido","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"N\u00e3o Definido","nsemana":"51"},{"id":"33","data":"2016-12-21","temAlmoco":"0","almoco_sopa":"N\u00e3o Definido","almoco_carne":"N\u00e3o Definido","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"N\u00e3o Definido","temJantar":"0","jantar_sopa":"N\u00e3o Definido","jantar_carne":"N\u00e3o Definido","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"N\u00e3o Definido","nsemana":"51"},{"id":"34","data":"2016-12-22","temAlmoco":"0","almoco_sopa":"N\u00e3o Definido","almoco_carne":"N\u00e3o Definido","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"N\u00e3o Definido","temJantar":"0","jantar_sopa":"N\u00e3o Definido","jantar_carne":"N\u00e3o Definido","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"N\u00e3o Definido","nsemana":"51"},{"id":"35","data":"2016-12-23","temAlmoco":"0","almoco_sopa":"N\u00e3o Definido","almoco_carne":"N\u00e3o Definido","almoco_peixe":"N\u00e3o Definido","almoco_vegetariano":"N\u00e3o Definido","almoco_sobremesa":"N\u00e3o Definido","temJantar":"0","jantar_sopa":"N\u00e3o Definido","jantar_carne":"N\u00e3o Definido","jantar_peixe":"N\u00e3o Definido","jantar_vegetariano":"N\u00e3o Definido","jantar_sobremesa":"N\u00e3o Definido","nsemana":"51"}],"info":"hor\u00e1rio:\\n\\n12:00h - 14:00h\\n19:00h - 21:30h"},"notifications":"random cenas"}